無線新聞之有分析指西方政局大亂

資金會投向新興市場，又有分析話睇好中國股市

仲有下一節又講台灣！好期待